電腦硬件問題-usb port

師兄師姐們
請教請教

電腦開機時detect到keyboard mouse
打密碼個位就兩樣都斷電用不到
變相入不到桌面

係motherboard定火牛壞呢？
跪求解答
萬分感謝

Win 10
Motherboard : MSI B85m E45
火牛： cooler master 450w bronze

求救